# Домашнее задание №10
**Каркас микросервиса**

Реализовать "каркас" микросервиса, считывающий конфиг из файла, создающий логгер/логгеры с указанными уровнями детализации.
Необходимо доработать код сервиса "Календарь" из предыдущего задания, добавив в него:

* Обработку аргументов командной строки
* Чтение файла конфигурации (параметр --config в командной строке)
* Создание логгеров и настройка уровня логирования
* Создание и запуск hello-world web-сервера

Параметры, передаваемые через аргументы командной строки:
* --config - путь к конфигу

Параметры, которые должны быть в конфиге:
* http_listen - ip и port на котором должен слушать web-сервер
* log_file - путь к файлу логов
* log_level - уровень логирования (error / warn / info / debug)

Критерии оценки: Web-сервер на данном этапе может быть не связан с бизнес логикой календаря и должен обрабатывать только URL /hello
Web-сервер должен запускаться на ip:port указанном в конфиге и каждый обработанный запрос должен выводиться в log-файл.
Код должен проходить проверки go vet и golint
У преподавателя должна быть возможность скачать и установить пакет с помощью go get / go install
В репозитории должен быть образец конфига
Установленный сервис должен запускаться

Решение в репозитории:
https://gitlab.com/aamoiseev/otus-calendar